補習都要凌晨去排定隊？

究竟有冇必要凌晨去排隊補 真係有咁搶手咩 定排隊真係香港嘅文化

Cls

搞到好似isis咁

唔撚明補習 點解要凌晨排隊

係終極cls

成堆補習補到入青山

仲要係名校生

聽過有人為咗報YY lam live班紮埋營排通宵
明明去到仲要抽籤分班房

通宵排學友演唱會就話為享受為娛樂啫
排隊報補習班為乜

咁撚on9嘅事都有人做

名副其實執輸行頭慘過敗家

講真 大撚把位啦

係咪痴撚線